9日關西,你會點玩?

Lm待去

飛田去足8日，學日本料理一星期差唔多啦

遲d 帶老豆老母去
到步第一日太夜所以唔計
跟住就
day 0 到步
day1 心齋橋道頓堀
day 2 京都
day3 姬路
day4 岡山倉敷
day5 奈良宇治
day6白濱一泊二食
day 7 回港
如果你有多一兩日，咪去埋天橋立，和歌山呢d

3月去8日

諗住去3日京都再大阪5日
定最後先京都

帶2老去

你D地方咁遠.老人家點行

邊d 地方難行？
姬路 崗山果d 諗住搭新幹線

後大阪

買完手信直入機場

你住邊?
即日來回好CHUR

心齋橋
諗住新幹線都係一個鐘頭車程
之前起第個集中討論post 問過其他巴打都話無問題先咁plan

我就親子遊，下星期出發8d7n，預左玩命
Day1搭飛機，之後去和歌山
Day2和歌山遊艇城
Day3出大阪，shisabashi
Day4-5神戶食牛，京都就老婆同個仔玩下和服，各1day
Day6-7大阪，去下動物園，akachan呢d
Day8轉身離開

岩岩去左九日大阪
Day 1 大阪Shopping
Day 2 -5 京都, 天橋立, 貴船
Day 5-6 滋賀
Day 7 奈良
Day 8-9 大阪市中心

無話唔得既
但你一定要睇車程，早d去
不過即日來回要走馬看花咁睇急d姐

Ok ar,新幹線都好密，你買張關西廣域pass可以任坐jr特急列車/新幹線，即日來回唔chur啦

會呀，另外想最張pass 用落去京都果日定奈良宇治果日好？

Lm.

想參考滋賀行程 影相位

滋賀的話
山科，毗沙門堂
石山，石山寺，瀬田川，痛電車
近江神宮前：近江神宮
比叡山坂本,比叡山，纜車去京都
大津:海濱有小小野食下，花火大會，大津祭
草津:草津宿
南草津，烏丸半島，琵琶湖博物館，植物公園，焼肉市場
守山，沙灘，螢火蟲街
野州，野州川，兵主祭
近江八幡:水鄉
河瀬，稲枝可以行去豊郷小学校
彦根，彦根城

能登川、:水車，
安土:安土城蹟

原本想去白鬚神社，天氣問題無去到，去左近江高島車站Hea行

滋賀去左綠水亭浸溫泉，好舒服

自己自得ok就架啦
唔洗理呢度班人
唔係12點出門口都叫chur

thanks 就咁去啦